聽日開學老婆重未幫老衲做晒暑期作業，老衲嬲撚到打到佢入深圳人民醫院

你老婆係咪人民醫院常客黎

佢老婆係，佢自己就樓下獸醫診所常客

因為成日帶你去獸醫部睇醫生

納dee又撚狗

獸醫診所獸醫部